有無港產片係好靚

見好多人成日都會討論外國電影有咩位拍得好靚
好少人提港產片
靚可以係運鏡 燈光 佈置 甚至feel都得

我拋一拋磚先 ptu我覺得燈係打得好靚

Wong Ka Wai

事但一套都好靚

無間道

ptu個燈係首先遮曬啲街燈再隊幾盞大燈上去射住卡是蘭

放逐 都可以

除咗最後廠景scene

對比大 光暗分明好正

呢個最主要係哥哥太靚仔